引渡條例是大陸明示暗示？李永達收到咩風？ / 廠佬頭上一把刀，商界疑慮難清除 / 市民集氣能阻修訂通過？

引渡條例是大陸明示暗示？李永達收到咩風？ / 廠佬頭上一把刀，商界疑慮難清除 / 市民集氣能阻修訂通過？| 高達順風耳 (第一節) 2019年4月7日

唔想click呀，講就講。

要阻止通過唯一辦法係市民遊行支持通過佢。